Dus dan zal ik proberen om het uit haar gedachten, en zeggen: Kom ma'am, laat ons denken."
"haar vrienden moeten allemaal sorry te verliezen; en zal niet kolonel en mevr Campbell spijt dat zij bezig is zichzelf vóór de terugkeer?"
"Ja; Jane zegt ook dat ze dat doen, maar toch is dat een dergelijke situatie zich kan voelen zich terecht af.
Ik was zo verbaasd toen ze me vertelde wat ze had gezegd aan mevr Elton en als mevrouw Elton op hetzelfde moment kwam feliciteren met mij op!
Het was voor koffie--verblijf - nee, niet kon worden voor thee, want we waren gewoon kaarten--en toch was het voor thee, want ik herinner me--Oh!
